放ps3 連25隻game

放
ps3連30隻game $2500

push
$2200 now
tg: ps33333

排250

排300

ps4都唔使2500

排180 時間地點就我

我出5000

2500

巴打係咪打多左個零 放2000傻撚左

400 fast trade

2000 真心？

樓中果位巴打出幾多 我出多一蚊

我401

有咩game 又唔講

樓主俾個game list黎睇下，如果啱口味既，可能會有人出高價呢

10K一口價

402

$1800 ok?

the last guy
naruto 疾風傳3
MAFIA II
virtua fighter 5
Blazing Angel 2
Winnig Eleven 2009
Moblie Suit Gundam - Target in Sight
Call of duy 3
Bayonetta
Metal Gear Rising Revengeance
聖鬥士星矢
GT5
Lost planet 2
Assassin's creed
Assassin's creed II
Assassin's creed brotherhood
Assassin's creed revelations
Assassin's creed III 中文版
FF XIII-2 中英文合版
Dragon ball xenoverse
Dragon ball burst limit
Dragon ball z: battle of z
CAPCOM essential (bio6+dead rising 2)
Ninja Gaiden 2
CAPCOM essential (Street Fighter IV+Devil May Cry 4)
Kingdom Hearts - HD 1.5 ReMIX
Devil May Cry HD Collection (1+2+3 special)
FIFA 15
Sonic SEGA ALL-STARS RACING
真三國無雙6 中文版

係到放野

一千俾盡
Ps5都出

今次唔關事喇 今時今日放PS3 2200

啲game仲要咁多唔係獨佔

想笑死邊個。1800

要 有無多幾部tim? 多多都收